係咪我太眼瞓睇錯，黑警用改圖？

掉嘢嗰張